有冇90後開始早睡早起

11點開始眼瞓，鬧鐘都唔使教7點鐘一定會準時醒
連放假都係咁
想當年小弟返u經常唔知醒，瞓到兩三點都得